眼睇唔到=盲 耳聽唔到=聾 口講唔到=啞

眼睇唔到野係盲 耳聽唔到野係聾 口講唔到野係啞，咁耳聽唔到野係咩？ 有無一個字形容？

聾

星如

樓主

你係咪想問鼻聞唔到野呀

腦諗唔到野係咩？

掂單問
智商低叫咩 有冇一個字形容

做乜鳩

蠢？

蠢

係咪想話鼻聞唔到

打錯
咁鼻聞唔到野係咩？

塞
又名鼻塞

小兒痲痹

打錯成咁 樓主kaikai地

鳩

鼻聞唔到 唔係塞咩
我鼻塞阿 聞唔到

關你咩事